其實 youtuber 真係幾撚on9

例如d 死臭雞港女成日發表偉論，累撚死人。又成個mk 咁，但當自己明星，屌你老尾，識你老鼠？？